黃大仙現況係點，需要人手？

黃大仙巴士站橙(開槍)旗

想問原先 廣場前地 仲有無集和

利申 和理非想聲援

]

有

同問
想幫手

利申：和理非

1807

買到水既唔該買，黃大仙下邨前線唔夠水用

黃大仙中仙入面拿得唔得